點解淨係拎賓穎嘅身材嚟同Sammi比較？

其實仲要睇好多條件

有邊方面係sammi贏 真心想知

錢？ 唱歌？

心地好

條女都咁擒上嚟仲點諗呢啲

大灣駒益友質素有啲咪又係咁，沒有誰比誰高尚

sammi 臭脾氣

錢你仲可以夾硬講
唱歌比乜鳩

sammi完爆隻死賓妹

叫床聲悅耳動人?

一定係gay同女人先會諗呢D
男人下體動物

日日發脾氣屌鳩你 M男最愛

至少有波似番個女人先 加埋後生贏晒

做下炮友都要考慮歌喉真係大開眼戒

信神已經無得輸

做下炮友都要考慮歌喉錢真係大開眼戒
錢 杜生自己都大把

岩岩走去睇一睇 sammycheungsauman ig
碌落少少見到D相同片, 真係會嘔出來
充其量只不過係一個識用ig既街市阿嬸

Sammi咁排骨，又有潔癖又扮野，呢D港女格屌完就走啦。

鳩硬無親戚